睇見屯門跳老舞片就作嘔，點解警犬唔去屯門公園自編自導自演汽油彈事件

我包班廢老即刻衝出黎打柒

片：